自己喜歡的人不喜歡自己 喜歡自己的人自己不喜歡

有冇諗過可憐下鍾意你既人

你唔中意佢但佢中意你嘅人可能都諗緊同一個問題

愛情就係咁

同時互相鐘意既機率有幾大

發緊夢既時候先有機會

艾倫

I know that feel

最近經歷左，依家先知嗰種感覺係好似俾刀割，明明自己本身都只係玩玩下但一投入就出事